---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4188"
date: "2007-10-01T16:17:17"
uploadBy:
- "Sebo"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi
Deine Frage ist berüchtigt. Was hier bei der Anleitung fehlt, ist der dritte Teil, in welchem man erfährt, wie dieses Bauteil in dem Leuchtstein befestigt wird. Nur so viel, es wird gelötet und am Leuchtstein selbst nichts verändert.
Gruß Sebo